{"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Ma l√§hen piiksuma! V√µtan sulle kohti! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on rattad!"},{"text":"Paljud inimesed saavad minus s√µita."},{"text":"Mind s√µidutatakse teele."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma l√§hen choo cho! S√µidan rajal! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga pikk."},{"text":"Suudan palju l√§rmi teha!"},{"text":"Kannan paljusid inimesi ja asju."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Pall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal! V√µin olla suur v√µi v√§ike! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Aitan inimesi √ºle vee."},{"text":"üòÄ Mul v√µib lipp olla."},{"text":"Ô∏è Ma ei lenda, vaid reisin vee peal."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sina pedaal jalgadega! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid minuga s√µita!"},{"text":"Mul v√µib olla kelluke!"},{"text":"Olen hea trenn."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Kiik","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Lendan taevas ja viin inimesed kaugele! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on tiivad."},{"text":"Ô∏è Lendan pilvede kohal."},{"text":"V√µin teid viia erinevatesse riikidesse."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Lohe","isCorrect":false},{"label":"Lusikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Olen suur ja kollane ning viin lapsed kooli! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on vilkuvad tuled."},{"text":"L√µpetan laste pealev√µtmise."},{"text":"Olen kool ____"}],"options":[{"label":"Koolibuss","isCorrect":true},{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":false},{"label":"Takso","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Aitan inimesi, kes on haiget saanud ja k√§in v√§ga kiiresti! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on sireen."},{"text":"Viin inimesed haiglasse."},{"text":"Inimesed kasutavad mind, kui neil on h√§daolukord."}],"options":[{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Politseiauto","isCorrect":false},{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Suumin l√§bi ruumi ja uurin uusi maailmu! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma lendan k√µrgel maa kohal."},{"text":"Astronaudid reisivad minus."},{"text":"‚óã Reisin Kuule ja t√§htedele."}],"options":[{"label":"Spaceship","isCorrect":true},{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Mul on korv ja sa l√ºkkad mind poodi! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Paned toidukaubad minu sisse."},{"text":"Sa kasutad mind toidu sisseostmisel."},{"text":"Mommid l√ºkkavad neid √ºmber supermarketite."}],"options":[{"label":"Ostuk√§ru","isCorrect":true},{"label":"K√§ru","isCorrect":false},{"label":"Nuku jalutusk√§ru","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Aitan tulet√µrjujatel tulekahjusid kustutada! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen punane ja l√§ikiv."},{"text":"Mul on suur voolik."},{"text":"‚ñ´ Tulet√µrjujad ajavad mind."}],"options":[{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":true},{"label":"Toruveok","isCorrect":false},{"label":"Kohaletoimetamise kaubik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. M√µnikord s√∂√∂vad lehmad mind! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan √µues."},{"text":"Loomadele meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Mina olen konna v√§rv!"}],"options":[{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","sound":"grass"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen suur ja tugev ning mul on lehed. Lindudele meeldib minu sees istuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga pikk."},{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib mulle peale ronida."},{"text":"Minu lehed kukuvad s√ºgisel maha."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Maja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","sound":"tree"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen ilus ja v√§rviline ja minusugused mesilased. Mis ma olen?","hints":[{"text":"L√µhnan m√µnusalt."},{"text":"Aitan mesilastel mett teha."},{"text":"V√µin olla punane, kollane v√µi roosa!"}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Pall","isCorrect":false},{"label":"Raamat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","sound":"flower"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Ma olen pikk ja oran≈æ ning te v√µite mind s√º√ºa. J√§nesed armastavad mind! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili."},{"text":"J√§nesed armastavad mind s√º√ºa."},{"text":"Kasvan maa sees ja p√µllumehed valivad mind."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Sokk","isCorrect":false},{"label":"Tool","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","sound":"carrot"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Mul on vars ja lehed ning kasvamiseks on vaja vett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid mind potis kasvatada."},{"text":"Ô∏è Vajan elamiseks vett."},{"text":"‚òÄÔ∏è Kasvan p√§ikese poole."}],"options":[{"label":"Tehas","isCorrect":true},{"label":"Kinga","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","sound":"plant"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen √ºmmargune ja mahlane ning kasvan viinapuul. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike √ºmmargune puuvili."},{"text":"Ahvidele meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Olen tihti lilla, roheline v√µi punane."}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"M√ºts","isCorrect":false},{"label":"Plaat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","sound":"grapes"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen seeme, mis poeb kohevasse toitu, kui kuumaks l√§heb. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa s√∂√∂d mind kinos!"},{"text":"Alustan kollase kernelina."},{"text":"Kuumus paneb mind \"poppima\"!"}],"options":[{"label":"Popkorn","isCorrect":true},{"label":"Padi","isCorrect":false},{"label":"Paber","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","sound":"popcorn"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen k√µva seeme kesta sees. Oravad matavad mind talveks maha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit puust."},{"text":"Ô∏è Oravad varjavad mind, et hiljem s√º√ºa."},{"text":"Kukun s√ºgisel maha"}],"options":[{"label":"P√§hkel","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Nupp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","sound":"nut"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen pikk, paksu varrega taim. Sa v√µid mind l√µigata, et paberit teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Pandadele meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Mind kasutatakse paberi valmistamiseks."},{"text":"Kasvan v√§ga kiiresti ja pikaks."}],"options":[{"label":"Bambus","isCorrect":true},{"label":"Vill","isCorrect":false},{"label":"Plastik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","sound":"bamboo"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen okastega ja ilusa l√µhnaga taim. Inimesed annavad mind kellelegi, keda nad armastavad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen lillet√º√ºp."},{"text":"‚ñ´Inimesed kingivad mulle kingituseks s√µbrap√§evaks."},{"text":"V√µin olla punane, roosa v√µi valge."}],"options":[{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"Daisy","isCorrect":false},{"label":"Tulp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","sound":"rose"}}]}